有條友好想香港獨立

果條友就係我

樓主身處內地唔驚公安上門？

推。

以為你講陳茂波

You will never walk alone

國安 好快搵你

All of you support Liverpool FC

You will never walk alone

All of us will support. You will never walk alone